琴日好多謝有份開咗東行車線嘅朋友

琴日好多謝有份開咗東行車線嘅朋友，
依家開晒東西行線都要夜晚10點幾龍尾先行到終點，
你話唔開埋要行到幾點 ？

親眼見都有兩個遊行人仕 需要救護員救護離開， 一個面都變白晒要係右邊要警察剪開鐵欄離開休息（ 麥當勞對出怡和街）(當時已開咗東西行車線行)。

唔係你哋開咗嘅話會再有幾多人體力不支暈倒 ？

多謝你哋

琴日真係好多好多人

逼得好密

屌你老母咩

咪係要要衝開鐵馬

你老母當日話邊個衝就要影相交比警察喎

依家多謝人? 多謝你老母